比大自然淘汰嘅心情，有無人明

你以為人地條件比你差咩？
但人地都可以搵到另一半，
而你，到依加都仲係A0

柒你唔係最柒，
蠢你唔係最蠢，
同陌生人講野你都唔驚
但你知道，呢個世界就係唔比你傳宗接代

係你內在嘅深處，係一個你唔知，唔敢承認嘅地方
你有住基因層面嘅缺憾
而有條不紊嘅大自然，早係設計人類之初
就已經係遺傳因子中，命令每個異性都唔可以靠近你

大自然唔想有任何關於你嘅一鱗半爪留係地球

你愈大，愈清晰明白到呢樣野
初戀嘅清澀，失戀嘅痛楚，兩性間嘅歡愉，幸福嘅重量，團聚嘅天倫
抱歉，無一樣關你事

發現嘅個一刻
你悲從中來。(點解係我？)
你心有不甘。(我知道又點？)
但你又莫名奇妙咁安心。
至少人生中，你參透左一種命運

屌

唔好叫春啦 真係好人好者 點會咁

標題頭6個字已經答左你

屌你 比晒d負能量我

你可以有骨氣咁一個人生活，
但你無辦法否認，客觀上係大自然嘅角度，你係一個error

無辦法履行天職
你每日其實只係為生存而生存

唯一做既 一係自己搞掂自己 一係 盡力令自己儘快衰退 揾返舊錢 唔好煩到人而死

唔係由衷選擇唔要下一代
而係天賦比你嘅無能，逼你放棄

你忍唔住心生怨恨
到最後，連一顆重視他人嘅心，都無法擁有

物競天擇，係人類阻止唔到嘅洪流

有一日，你係廚房見到隻曱甴，然後一腳踩死左佢
點解係佢?

淘汰嘅橋段其實每日都上演緊，
只係我地有左大腦，認識到自我，被淘汰嘅個體先感受到個種無奈

"淨係識得怨天尤人，點解唔諗下改變!?"

知道自己比大自然淘汰
同搵到廝守一生嘅另一半
其實差唔多

都係一種安頓

嗱 正確啲嘅bio解釋呢 呢啲唔係natural selection係sexual selection
唔係大自然淘汰你 係女性淘汰你

利申：reproductive success≈0